我老婆得2條底褲，話每日淨係換m巾就夠，一條底褲著一星期，係咪正常？

如題，我自己就每日都要換底褲既，係咪女人唔同？

正常

想買

你老婆日日黎m?

見佢好似冇黎M都照換M巾，話我成日搞到佢濕哂

M巾癖

呢種癖好唔係幾好

因為M巾好焗

成日換都係咁講

真係，好易焗到有味

尿滲呀

正常 反轉底面又可以著多幾日

為左唔換底褲寧願日日用m巾痴撚線 你唔覺得臭？

用護墊咋？

長期使用衞生護墊(應該M巾都一樣)，會令分泌物積聚、易生細菌，加上不透氣，容易引起陰道炎。
—婦產科專科醫生陳少慧

護墊下話？

Btw醒醒啦你冇老婆

要小心揀M巾/護墊，最好揀透氣啲啦！

好天有太陽拎出窗口闊幾野又著多幾日

唔識分，唔係同m巾一樣既咩

一陣就去u記幫佢買夠一打

咁既垃圾鳩post都咁多人認真覆

咁你又入

正常，唔係邊得黎咁臭呢

去VS買lingerie set

入嚟屌撚柒你老母臭閪囉

呢個真 唔著最好